[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (17)

rb 快啲開大

戒賭

太易倒（$落海了） rb 上呀😟

竟然有人唔知手臂黑紗係乜

梳囉⋯⋯

唔識開post咪撚搶1001啦

Block左樓主睇唔到po

樓主我屌你老母

Iphone有咩app睇到波

好似唔係樓主1001

喂 喂 屌你老母 rb 快啲開埋個大佢

360

球探都有

Poli上水未

咁用心出post 竟然無人睇

係條咩陽具1001，樓主咁都比人屌

Arsenal 廢撚到

屌你史浩克差啲入

嘉欣果場半1全？

試撚7旦啦，開post邊個開都要jer,有得回咪得
無女王係度d cd rom撚識開post

唔睇角去睇書保平安

維拉個大買唔買得過？

10

系

咁撚高水俾我就唔買

rb 大未 屌你老尾

Sor😔😞

想等0.5/1高水搏佢有一球

有冇人會追rb角大

No 和波多 主讓0
不過都半場點買..？

以為阿士東維拉 Sor 當我無講過

兩個post 係推邊個？

阿狗角大是夢嗎

禮拜六晚咁撚少人 波po 已死

其他人輸撚柒哂

咁買唔買得過

just do it

all in la

rb 唔開大以後淨係飲monster

佢贏唔到以後唔飲

巴打們起身賭波啦

大波goallllll

RB又秒goal

搞撚掂

2:1

又op咁多op

Og打錯

RB 2.5大 gel

阿狗角大已死

阿仙奴

無買系列
首爾
西流
Chow
紅鑽
越南
1860 2.5細
曼 和 /角大
成篤屎
科隆
雲達 2.5大
利華
多 1/1.5大
羅奇代爾 2.5大
巴塞
阿妓 10.5大
Rb2.5大
阿士東維拉
下體 角細
比華倫 2.5/3大

即場
李城10.5大

訓

貼飛慶祝下先

派我ok

阿記入啊 ng過關同盤都差你炸

派me ok

派錢？

事前有講

RB 2:1 差阿妓全格

派me🤑🤑🤑

屌得好辛苦

布魯日比多兩球啦屌你老母

無買系列
首爾
西流
Chow
紅鑽
越南
1860 2.5細
曼 和 /角大
成篤屎
科隆
雲達 2.5大
利華
多 1/1.5大
羅奇代爾 2.5大
巴塞
阿妓 10.5大
Rb2.5大
阿士東維拉
下體 角細
比華倫 2.5/3大

即場
李城10.5大

04 刷撚夠未 刷都唔會嬴架啦 人地一哥呀

Easy la

禾7踢到咁

一分鐘紅牌？

今日大波心水睇下中幾多
西維
紐倫
賀芬
雲達
布力
布里
錫周
登地
黑絲
紅牛
科布
梅斯
聖圖
祖雲
提格

屌那星咁多兩球

Feel 到阿狗會被絕殺

不了

智甲快大 俾多幾球黎

看多啲其他初盤同尾盤

點解咁小人咁 過翻哂高登？

比個全格黎啦阿狗

因為輸撚哂

角球呢，屌

其他場次定其他莊？
登地果場回飛睇漏左係我柒

一齊屌下波嘛 豬哂就再入 玩細啲過癮 賭錢唔可以停

睇多啲莊同留意邊啲聯賽

04 西咸追和啦屌😞😞

淨係睇球探果啲，係咪要睇多啲
聯賽係咪講緊每個聯賽特別既盤路？

連c?

RB 痴撚線

輸哂仲有錢入

嘉欣果場gel 得未 3c

可唔可以試下追和

勤力mon po 係有回報

維拉果場75分鐘no goal 1.37 癡撚線

Av

Rb追角都幾好

阿比多粒

喂 智利仔 開個半大俾我先

山狗勁撚到

0-2

Av追和是夢嗎

好波，瞓得

全格啦

角球大細 星期六 46
韋斯咸(主) 對 阿仙奴(客)
角球大細
細[5.5]@2.48

如果啊士東追和就完美了

唔通我地條飛一樣

4c 開始不安

上緊天台

5c

韋斯咸5c

屌你老母 維拉
你生生性性追和啦

保持到完場 唔好咁多事

直接完場啦

G持

屌fake

韋斯咸 (主)0 : 3阿仙奴 (客)

0:3

阿妓輕鬆gel

0-3

爆c了

雷加

雲爺爺

韋斯咸 (主)1 : 3阿仙奴 (客)

RB刷撚到 ON99

6c 平安鐘ready

韋斯咸 (主)1 : 4阿仙奴 (客)

av唔識入波咪講囉

Nba到咁都有

nba

NBA

1:4..

3分鐘3球

平時都係2球 今次3球

咁多大波

唉 都叫你唔好咁多事啦 爆埋我3.5細

好癲

又贏錢 嘻

我廠

痴撚線1-5

韋斯咸 (主)1 : 5阿仙奴 (客)

1-5

我買你又唔入 無買你就狂入 想我點啊 仲比唔比人賭啊

終極NBA

阿記 5:1

痴線，NBA

知錯未

掛左打字無到ng 唉

13分鐘入5球

妓係咪可以搵定盒gel

入波數成功追到角球數

9.5細cashed

睇我撚狗的巴打有福了

事前有post飛架

維拉追和十抽二派$100

我

兩場都一樣 係我買多左場巴塞

Me

買左你又唔入 唉

Lm

me

啊仙奴(-0.5/-1) 重心注cashed

2:0

mola

rb * 阿 gel

阿狗依場真係呀婆都識買

西鹹對家

咸美頓修咸頓 我屌你老母

阿特蘭大

信左 多謝carry

好撚凍

入左注6.5角細

你地會唔會彈app

希望中

會 唔多

攬住你咪5凍

3451 角球大細 角球大細 星期六 46 韋斯咸 (主) 對 阿仙奴 (客)
細 [5.5 個] @ 2.35 $100 $100.00
3448 角球大細 角球大細 星期六 46 韋斯咸 (主) 對 阿仙奴 (客)
細 [6.5 個] @ 2.07 $100 $100.00
3445 角球大細 角球大細 星期六 46 韋斯咸 (主) 對 阿仙奴 (客)
細 [7.5 個] @ 2.01 $100 $100.00

全日重心 RB 9.5 角球大

下體

支持

有冇手捉追佢數

有時會

諗緊0345個兩場上盤定大波

Thanks Ching

會唔會買祖
殘陣好多時踢得仲好

下體角細

無乜信心贏到三球架 不過下體出基沙文 支持下

仲有冇重心注

同求

條友呃撚含 請po去gay po

好彩有羊 唔係想追都無得追

馬德里上盤應該穩
祖有小小古怪
讓球半兩球咁深 點解唔買大波？
安全小小 我望多陣

梅斯場波做乜鳩

加油

多謝阿記
今日輸左成雞
靠你追返

轉帳維護緊

祖記下盤點睇

阿特蘭大作客8場不敗

睇個人嫁咋呢戰

梅斯場波有人掉煙花落去個龍門度暫停左

D

意甲黎wo ching

有沒人派錢

自

就係八場不敗 仲可以受讓咁深先有古怪

Yes 買完上盤好後悔

阿特蘭大[+1/+1.5]

唔覺怪但+1似穩

Same

下體對拜狗
會唔會留力落拜狗面

西甲 2.5大
意甲 下盤

首名出左線啦，仲同你搏？

是日第一場

馬體半大 1。5

Gun

今日lihkg彈左好多次app

馬體半場好伏，等即場睇下幾時買細算

已上阿特鐵達尼

上咗船

做緊功課，好眼訓

等睇鐵達尼號
利申 上左

[2]士砵亭 2-0 塞圖巴爾[10]

FAKE撚左5 6 球 肯入波未

沉唔到既

祖記半大全大please

蛆1-0

Atalanta

洛達俾角

半場入多粒

same road

蛆2-0

祖記半大cashed

Diu 2:0

俾多球全大喇喂

。。。。秒輸兩球
大船

沉船了

沉沒？

買左摩10.5c大 差4c

屌你老母柒頭巴爾死撚開啦

下體入未

屌啦星

入多粒開埋全大

撞進了冰山

屌你老尾祖雲達斯快啲俾多球

🤗

鐵達尼號ed

22分白卷

買左下體上盤有少少後悔

追祖下隊入球點睇

2粒完了

破冰前進

Psv 5c

布拉加+1 all in

波圖大波

已經開左連續4場0:0...

Hi all i am new

2.5細兩倍 有鬼？

智甲26射入1球 我也是醉了

半和cashedddddd

咁低水就唔好追啦

細細地

摩繼續比角就岩啦

上場中完伏 今場再追下大先 細細地

和

我跟左半大全大

一陣客入要追返幾多球主先有返個注錢

今日車仔派錢 唔洗追

智甲
主22射6中入0
客5射1中入1

摩納哥 (主)2 : 0巴斯蒂亞

Psg 6c

Psv

俾多球

摩納哥3 : 0巴斯蒂亞

Cls

祖記3.5大 等升水 可以入

我估3:1完

岩岩3/3.5 1.9已經入左

摩納哥4 : 0巴斯蒂亞

下體想點

3.5 1.88企到好硬

1.95

入左

毒尿
4/12
堤格雷半一盤
堤格雷斯半大
堤格雷斯全大

開個半和比禾

gun

咪撚半2全2呀屌你老母臭閪

轉返3/3.5

波圖依隊波都幾勁下
連續四場0:0

下體狗dllm

摩納哥 (主)5 : 0巴斯蒂亞 (客)

買完即入

亞特蘭大追返球ok？

應該2球完場

想試埋6-0

Psv 7.5s頂到cashed

蛆10.5角大 x 愛滋+2

莫b話想搞旺個場 我上水9up先

呢排呢到邊個大蛇旺

gun u g5g 2po係邊

有機

[1]威爾郡 1-1 華斯蘭比華倫[13]
入未呀屌你老母榜首ON99

二寶唔知有無開lihkg 打機就日日上水既

華雷入多球抽3個 100

入兩球抽多5個

派我

下體會同阿特難大廢到

好掛住佢

,..

守神派我

整球12M黎啦你老母

其實華雷係邊場

半2全2兩隊死全家 好似士砵亭咁撚樣

查比個D真係慘 , 捉呢D去死就差唔撚多

威爾郡

Thx bb

[1] 威爾郡 1-1 華斯蘭比華倫[13]

ching場盤係有冇斯

全場
主23射6中入0
客7射3中入2
半一盤全格

絕殺佢老母啦

阿特追返粒好嗎

4分鐘 比一球黎啦好無呀大佬

11c

無 阿甲果場來

摩納哥世界隊 入左5粒都有角

希望各位起機可以派我小毒男

馬德里體育會 5c

馬德里體育會 6c

10.5b點睇

屌你老母臭化閪

馬德里體育會 7c

買慢左

痴左線狂刷

屌你老母摩納哥最尾加時先爆我10.5s

下體我屌你老母

下體唔入就比人入啦

過關 入球大細
5X6 星期五 10 靴蒙特 (主) 對 FC燕豪芬 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.75
星期六 27 富咸 (主) 對 雷丁 (客)
大 [2.5 球] @ 1.82
星期六 36 咸美頓 (主) 對 巴特里 (客) 1-1
大 [2.5 球] @ 1.93
星期六 51 士砵亭 (主) 對 塞圖巴爾 (客) 2-0 半2-2
大 [2.5/3 球] @ 1.68
星期六 54 精英隊 (主) 對 阿爾克馬爾 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.77 $40

過關 入球大細
5X6 星期六 14 賀芬咸 (主) 對 科隆 (客)
大 [2.5 球] @ 1.73
星期六 25 伯頓 (主) 對 洛達咸 (客)
大 [2.5 球] @ 1.74
星期六 27 富咸 (主) 對 雷丁 (客)
大 [2.5 球] @ 1.82
星期六 59 梅斯 (主) 對 里昂 (客)
大 [2.5 球] @ 1.70
星期六 61 華雷根 (主) 對 比華倫 (客) 半2-2
大 [2.5/3 球] @ 1.78 $50

$300.00

過關 入球大細
4X5 星期六 18 水晶宮 (主) 對 修咸頓 (客)
大 [2.5 球] @ 1.95
星期六 27 富咸 (主) 對 雷丁 (客)
大 [2.5 球] @ 1.82
星期六 39 羅斯郡 (主) 對 赫斯 (客)
大 [2.5 球] @ 1.72
星期六 61 華雷根 (主) 對 比華倫 (客) 半2全2
大 [2.5/3 球] @ 1.78 $

過關 入球大細
5X6 星期六 46 韋斯咸 (主) 對 阿仙奴 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.72
星期六 61 華雷根 (主) 對 比華倫 (客) 半2-2
大 [2.5/3 球] @ 1.78
星期六 65 維迪斯 (主) 對 施禾利 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.80
星期日 4 阿德萊德聯 (主) 對 威靈頓鳳凰 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.72
星期六 51 士砵亭 (主) 對 塞圖巴爾 (客)半2-2
大 [2.5/3 球] @ 1.68 $50

係咪ON撚9

下體0.5/1大

蛆3-0

波圖連12m 都唔入

下體8角

蛆9角

凍過水

快手快腳入多粒

正，等緊3.5b

馬德里體育會9c diu

有波都主入 太睇少保方

下體會

蛆入多球派100

Lm 無錢買波

下體會贏盤派100000000000000000000000000000

希古恩會入🤗

留名

堤格雷goalll

下體ng

睇完一集Days 都仲未入 唉 人地套野都識入波啊

正 祖記3/3.5大 cashed

3:1

追數成功
阿特入多粒

下體D射門少到呢

訓得

波圖又0：0

對面少緊個都冇貨交

屌你老母 波圖 絕殺我+1 豬死了😭

唔信連g
圖庫曼體育會[0/+0.5]

+1先係

波po冇人

聖羅倫素下半射爆佢

lm

買左角細 7.5

100%角球中了

跟左

即場阿甲角大

跟左
點睇9點場角

6.5 1.85 買左

同路

2c more

聖羅2:1

比多3c

2.5/3成日送錢

無買

1more c

繼續！！

卡卡最後有無買巴塞9.5s？

買左聖羅下一球

嘉欣 9點角點睇

7.5好似有機

聖羅 無入球?

9點10.5有機??

高sir

偶像

高sir來加

似角細
btw之前講個有個理論關於呢類賽事

你指阿甲？

yes 6.5 cashed

收到

9.5s有1.2收息wor

7-8角完

收息唔敢買

我諗住入埋8.5

All in 左

係咪又要計數喇？

賽前角開10.5？
我睇賠率咋

我記得有人話按層樓落去
恭喜晒佢

7.5 cashed

7.5b cashed

圖庫曼真係幾勁

9.5s 1.32抵

早晨有好開始

阿甲全客隊盤

對

得返1.16 唔要

thx kayan琴晚重心角球
今晚仲有無計數

Kayan今晚有冇100%角？
準備借貴利

郭晉安

100%其實係邊場
唔識計

[0/+0.5]不敗

哇屌10c

咁都爆c

kayan 九點9.5s/10.5s?

起身收息角又輸

首映有冇馬new

等嘉欣入角算

好在無買

嘉欣九點求指示

輸撚柒曬

即場有高水先買

🙇🏻🙇🏻

過尼邊識講中文

1c

2c

3c

4c

0:1

信者得救

12.5s 2.02入左

屌你老母利昂好去食撚屎啦仆街
上埸你又唔撚入 今埸入乜柒呀仆街西波

輸埋場半一 真係好燈..

跟唔到12.5高水

頭先有1.91
btw 11.5 2.1我都有買

反cup我砌

12.5有1.89了

隊利昂贏波仲刷

跟到了12.5s

狗隊利昂

利昂 第二球

高蛇第2球

反cup叫爆區

Cup arrrrrrr

又刷刷刷刷刷刷刷
刷你老尾咩

半7全9

反吸
學下西流

馬體會

我都買撚左

慘

屌原來係你

祖記馬體揀左隊垃圾

串撚左

莫b無限本金

我阿特串愛滋

冇了得返20元 要乞了

1:1......

1:1

1-1

半大半主 揀左半主

1:1客隊會唔會瘋狂刷角

黑撚到

第二球定律

Fake完對家入定理

第三球 主

準過麥零玲玲

反cup 3:1pls

10.5 big ok?

差不多要反手入大c

no

半2全_

幾屍now?

6

9.5 c 大 @5000

跟

利申唔買

紫貝架機起成點？

咁低水 等唔到又有角

第三球 利昂

freeze

維拉0-0

驚驚

Gun 左

買左tiger 反cup, 比下面

有注12.5 c 細 係度 廢事搞咁多

追到入為止

高蛇差啲中

秒入 想跟都跟唔到

1:2

8c now?

Fake goal?

上帝比多次機會你

So good

第四球 堤格雷斯

兩隊打邊爐啦好嗎

高蛇未有第三球阿

Fake喎

呢個高蛇真定假

好

真·高蛇

hehe

千祈唔好fake 完對家入

10c

10.5力頂

屌你 咪撚再刷

比多角我

開始撳平安鐘

冰封角

個鐘係咁響

屌11c

好波

唉 點補好

請你立即停C

唉 all in左...

琴晚睇睇下波又訓著左

買左利昂好撚慘。一場幾炸上次主場又炸
個晉級

角？

半2全2

MOLAmOLA

力頂11完場

咁老土半二全二，俾多幾球啦

12.5s @2.48

cup到派m記早餐一個

係 琴晚輸淨幾百

係好老套，又玩呢D

...

cup

唉

中啊

2-1

12.5 13.5 big

同琴日696劇本一樣 中哂

開個2：2好唔好?

不了，2:1膽

呢幾日真係好多反cup

入多球我都派個m記早餐

696 車仔

入多球派M記午餐加大

派我派我\

哈化

頂到11C派埋KFC 120桶餐

好多蛇

頂住2-1 抽一個同我一齊考試

3:1派個雞腿飽餐加大😁

有位ching買左5000 12.5s 幫你嗌

好熱氣

120桶

其實唔難

考埋我個份

比多3角

貢講野牙貧b

前世未考過呀

入多球得5得

一定得 信念

6157 04-12-2016
01:29 讓球 星期六 47 雷加利斯 (主) 對 維拉利爾 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.11 $5600

$5,600.00 $2,800.00

又係中位數停角

屌12c

嘉欣100%角又中 下體會2.5s又中
好想學

12c jump

11.5爆

平安鐘

比多c

12.5 c 表示好撚驚

3:1啦求下主隊

第4球 無入球

信嘉欣

金仔爛木廢鬥廢，好惡賭

+4分鐘

4分鐘

比多角食早餐啦

12.5賴屎

補咁多托咩

主隊 3 打3 射上天

瀨屎

仲有幾耐

boom dllm

屌爆

爆左

射門沒命中目標． 堤格雷斯 的 基格納 射門但沒有命中龍門，沒法造成入球．

12.5 大

13c

12.5s咁樣爆

Sad

？

有錢面包食

屌你老母補時仲刷角 12.5s gg

成件事好撚on9...

有幸睇到加解到，新手買左少少，多謝嘉欣

補咁撚做乜鳩

😩

臨完十幾秒爆 屌你老母

13.5c 抵銷到

2:1 膽

Cashed

中

咁都爆

唉 屌佢老母..

12.5大

屌你老母補時爆鳩我12.5

毒尿
4/12
堤格雷半一盤
堤格雷斯半大
堤格雷斯全大
3中2
我輸夠半一盤未

有無馬尿？
輸好多

贏半都

日穴點玩

你中bo

2-1 半一盤輸乜

全中 清

屌 提格雷啊 唔係提格雷斯啊

佢係咪買左阿甲果隊呀

又貼

事後冇人屌

明顯係

今早兩場波輸鳩曬
但竟然仲有錢贏
好彩有逃生門

直插和

4900蚊買利昂

角球冇可能輸
不敗賠率

直屌客晉

呢場正路係主勝

半二全十
屌佢老母
好彩臨尾補番少少咋

睇主不敗
和機會高少少

買少少1:1先

金仔=日乙漢堡

毒尿
4/12
堤格雷半一盤
堤格雷斯半大
堤格雷斯全大
5/12
R1 欖球鑽石
R3 美好家園
R4勁優秀
R5 識飛
R6 運來寶寶
R7 瀟灑王子
R8 機x再現
R9 閃耀鑽皇

6094
04-12-2016
10:57
讓球 星期日 1 金澤薩維根 (主) 對 櫪木SC (客)
主 [0/-0.5] @ 2.03

買左入球雙

和主

爛木人棄我取

呢個星期補時全部連角爆角細
痴鳩線

不賭系列
西維爾[-0.5/-1]
紐倫堡[0/-0.5]
車路士[0/+0.5]
史篤城[-0.5/-1]
新特蘭[0/+0.5]
布力般流浪[0]
皇家馬德里[+0.5/+1]
韋斯咸[+0.5/+1]
列斯聯[0]
阿特蘭大[+1/+1.5]

垃圾意假

跟你上樓了

毒尿
4/12
堤格雷半一盤
堤格雷斯半大
堤格雷斯全大
5/12
R1 欖球鑽石
R3 美好家園
R4勁優秀
R5 識飛
R6 運來寶寶
R7 瀟灑王子
R8 機x再現
R9 閃耀鑽皇
金澤半和

日乙點賭呀

求奇啦

賭到走火入魔
琴日$40000俾澳假英超輸到淨$6000
之後拎最後$5000追到今朝上到$38000
好想戒賭但戒唔到

不賭

悉尼能穿盤不？

客xFCx德德x 伊巴大

睇好歷木

跟了 留返買馬算

半場主/客

買先都想買呢樣

點睇r3 辣辣椒？

垃圾馬 跑形勢

經濟學家

有冇馬料可以SHARE

金澤 第一隊入球

無即場

咁多人轉左過黎

咩都無買 無即場

有無LINK

呢場西波黎

有幾多人信出邊post個精算師係假

西波有即場都想倒下

lihkg開左 lihk就死左
唯有轉過黎

重心一場

02/12 Napoli [-0.5/-1]
03/12 Leganes 9.5s
Others:
Barcelona [-0.5/-1]
A. Madrid 2.5s or 1:0
West ham 10.5s
04/12
Others:
Liverpool theory
海豚 10.5
古迪遜 [0/+0.5]
Rojiblancos 8.5s
曾麗芬 10.5s

btw加油

又有數計喇

有冇人教我數學

given果度係乜黎

Abcd之後咩字黎

Kayan呢條係咪中學水平數 想試下計

入未

Positive?

positive integer 好似係

快手得滯，ABCD are +ve numbers, sorry

你出咁多次我淨係解到琴日個條 仲要係開左波先解到

好唔開心 買左下體

要左愛滋 球半兩球多數開唔出

12m

強陣都0:0

金澤聯隊(中)
12M

唔識就睇呢個
qrstuvwxy
A = vvt
B = wxr
C = ysq
D = yuw

屌爛木唔想升班 頂住啦

金仔12m goalll

半和俾12m射爆

又要叫追和垃圾爛木 學琴日696咁正氣啦屌

半主開到就食譚仔 唔得就食爭鮮

貧巴今日點睇
好彩今朝有半格

GOAL 1:0

唔好輸呀爛木

半主頂住

射得咁柒都入

威靈頓鳳凰[+0.5/+1] !!! //小注搏主和
史特加[-0.5/-1] !!
拉斯彭馬斯[0] ! //0-1
比蘭倫斯[0] ! //似和

飛燕諾 收息
亨克 收息

盲跟

係

嘉欣 利理論係咩 有無提示

On99 半和又死

客生性啦 想升班就

若要生活好？

客追和反cup

如果 _ _ _ 有出 _ _ _ _ _ _ _ 就 _

D數字咁大 係咪49000啊

作為文科仔都努力做數中

客連金仔都贏唔到 上到日乙又係榜尾降落黎

成世人得呢刻後悔冇學好數學

阿德未贏過 但讓半一

Long time no c

計完有冇得pm kayan對答案

叫左3日先出來😞

大叫check

盤 悉尼 櫻花 鳳凰
角球 角細 角細 角細

Checkkkkkkkkkkk

想連中4口之後戒賭了
有無水

落街食譚仔度波

All in 一口就戒到

唔賭4口當中ok?

kayan 28

輸緊少少，中一口就回返，之後拎返本就賭淨返個D

好羨慕你咁快計到

頂住-1和

係咪西甲黎

毒尿
4/12
堤格雷半一盤
堤格雷斯半大
堤格雷斯全大
5/12
R1 宸龍 欖球鑽石 天狼星
R3 美好家園
R4勁優秀
R5 識飛
R6 運來寶寶
R7 瀟灑王子
R8 機x再現
R9 閃耀鑽皇
（馬心水前果隻有信心過後果隻）
金澤半和

鳳凰角大

快撚d入波

同一個龍妓屌左五粒獌就......

12角ft就好玩

wolfxxxalxxa

R1 3 唔買真係走寶

Gunned

我由上星期阿記主場贏3:1開始連贏10場盤
係咪要停一停
好邪

貧巴買唔買悉尼

下場買咩

連贏緊都要停

贏做乜要停？

利申:試過連贏16場

咁R1 2定3呀

識停係好事

想等一球買主
唔轉就skip

大蛇點同

我個-1和

廢木入番粒

睇緊西花

廢木紅埋

搵十蚊出黎做祭品lor

三隻都無 今日唔害人了

12m 紅牌出哂
迫害

老鼠有冇同路

阿德冇贏過讓半一

阿德既第9場波

有，上季

咁我試下悉尼

主讓一球都唔好買

廢木入波啦

頂撚實個細

買咗西花

都係唔好啦
琴日好多場1.7水都無買
無理由呢場博

老鼠角大
牙德大波

同大蛇同路

老鼠角細

跟角細

2/2.5 大 開到 @2.25 點會開到
擺明引人買大啦呢場

早幾日俄超2/2.5 2.6 開4球

西花最後一場唔害人

係咪0-0 1-1 都升班

Yes

老鼠角小送錢

1:1加時啦
上場都1:1

唔係咩排名較高咩

屌睇錯 sor

西花最後一場原來陣無科蘭，都係避，好鬼

噴射機

西花=西鑽no2
同埋琴日墨城又係往積主場全勝讓平半
西花主場對綠雞又係全勝
上場作客都和到，今日主場有中水半博全

綠雞角細

櫻花點睇

昏迷左幾耐

笑撚到我

真係唔見左

笑到抽筋

小檻冇新聞睇架咩

笑撚到

西花最後一場原來踢日乙，都係避，好鬼

係喎冇科蘭 都係避

笑死

仲要無香川真司

西花個盤其實得唔得

宇佐美貴史都唔見咗
大阪仆街啦

唔係點解平半盤

悉尼踢完足總盃有冇力

你睇吓尋日墨城

有冇人想頭兩場下盤

和左

奠電垃又去馬了

半大

悉尼無即場 14:00買唔到

角女田

屌

miss左

噴精機下盤半大
綠雞下盤
上

個上係咩

今日係雷神日?

快撚啲開俾我咁解

買唔買櫻花上盤好？

乜撚野西花無科蘭我屌你老母

佢冇錯架

巴菜尋晚都冇細哨eto henry

入波未

高水細波頂實

ok

真係無

噴射機半主x岡山半客

買完老鼠就回飛
宜家嚇到瀨屎

西花

100%

100%輸

老鼠3c 0-0

2017年了 仲有人買西花

5屍 請加油

無啦啦爆角

3連屍

唔好停

6c

西花比人入未

( Show Blocked User - 匡智晨輝好西西 ）

block 左佢啦

c呀

Ok

尋晚念住運到上返個本5千
依加得反4舊完全咩心情都無

未刷夠唔比吹奏

細波GEL到

大角就好

悉尼單刷

琴日馬體大串意甲下盤收左皮

細波當然配大角

駁唔到

比條生路黎行下ok?

我無買

有無人有睇怪獸？ 好睇乎？

四

正

買飛先

嘉欣我想對答案

巴打快啲去睇 個人黎講我覺得個世界觀好正

好劇情

幾好睇

0:0 0c

即場入乜好

西花唔入比人入啦

西花 1:0 C

綠雞9.5s

頂住

早安

咁多正評 但聽聞仲有幾集 又要等

1.31都買

嚇撚死人咩咁報角

個人覺得好睇過哈利波波

開波前買

好易走火真心驚唔敢買

西花個場22個圍埋一齊打緊邊爐？

點睇阿德？想2x1

聯賽連續八場不勝，避啦

我覺得反底

淆緊底

西花踢乜撚

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL老鼠

Lin 高域好波

西花請你冷靜先入一球

下隊西花對家
串
阿德半主

小人

Fg主幾好